有無人襯呢兩日好天番少少去左影相

唔算好好天但都有藍天白雲睇吓

試玩ND1000

死圖 自

巴打ND1000 係用邊隻？

同問

The big stopper 好貴 睇下巴打係咪用緊第隻影
見到影出黎都好ok

我係用b+w

nd偏色點解唔tune返正佢

nd影果陣係日落
加上偏色得黎覺得又好似幾好睇就無搞
tune既話點執係最好

down左落黎用手機lightroom輕輕tune左
希望你唔介意 你睇下咁樣會唔會好d

setting如下

有無sample相睇下
之前想買，但貴左d
買左Formatt Hitech

sorry, 我以為你用Lee,自膠
買多塊nd64，日頭太光，一塊nd1000未必夠

受教了